我已經幫難民之父諗好焦土口號

撐難民
變新彊
共黨出錢起城牆